[緊急]求救有冇去過美國exchange嘅人

我想問佢話要帶嘅文件
嗰個SEVIS其實係需唔需要搞
佢預約document上面寫話要帶
但係上網睇又唔清楚到底咩人先至要比SEVIS嗰個錢

THANK YOU

SEVIS 係學生先有，F1 Visa就一定要帶埋I-20，即係個Sevis

我係j1
咁即係洗唔洗上網俾sevis？

一樣要，因為係educational既

仆街我聽日interview宜家先知
完全唔知有啲咁嘅事
係咪即係除咗ds160嗰1280港幣之外仲要比多$160美金for sevis？
係咪要早三個工作天俾錢？

直接上網比錢㗎 總之Visa一筆錢，I-20一筆錢。Btw你究竟簽咗Visa未？好似要有I-20先簽到？

巴打有冇tg
好緊急

我諗你可以約定下次interview 記得約emergency

點解你唔早啲問/你去間學校無講咩?

我依家用緊J1係美國

我copy番當時我收到既payment confirmation俾你睇:

Your Form I-901 application and payment have been received. Your payment confirmation number for this transaction is XXXXXX. If you need a visa interview, the U.S. Embassy/Consulate will be able to verify your payment within two (2) business days after MM/DD/YYYY

巴打有冇tg

樓主J1, I-20係for F, M visa

J1既I-20 係 DS-2019

係呀我個係ds2019
但係係咪都要比SEVIS ..
我想問嘅係咪三日之前就係你啱啱send出嚟嗰段payment confirmation..
如果係我就仆街了

我以為F1同J1一樣添 sorry

上面位巴打已經講咗 樓主可以約定下次interview得啦

你比完錢之後照去interview
去到同佢講你俾咗錢
Suppose 佢會俾你照去interview
但係可能in完之後要等幾日先至有結果

巴打去美國邊到？

OH